大家可唔可以有啲堅持.....

俾淋病知一條緊急法係嚇唔到我地香港人 麻煩大日日帶口罩抗議！！！
依家係街得自己帶緊真係好頹仲要俾啲廢中老望住